麻煩陣間尖沙咀美國旗海開花

大家都知侵侵話呢派示威人數似弱咗，畀下面，大家做場好戲。

冇旗既話，印張A4.A3紙揚下都好。